請將所有不滿情況，轉移到雨傘革命左膠上 (例如:何式凝)

兄弟爬山，各自努力

就算有人放火
就算First aid 救護黑社會
都唔係大問題

但係仆街何式凝，屌你老母

一定要比新血知道當年雨傘革命班左膠

講多啲啦

Pish

美點雙輝仲有無出黎？

何式凝呢d真係唔可以當同路人
冇左八十義士，佔總數五分一
戰場上好心做壞事都要上軍事法庭問責革職啦

磚
好撚記得 當年一班示威者想重佔龍和道
長毛大大聲叫人冷靜唔好沖
激進派？ 其他唔係好記得

講你就講